晚餐 串燒

街坊生意既日式舖仔
不過都唔係hea做

雞翼

牛肉

雞肝

豚肉荔枝卷

牛舌

牛肉薄燒 入面包住蔥、蒜

邊間 燒得幾靚

豚肉荔枝卷係包住咩嫁?

炭樂

荔枝

bbg

hello

好耐冇見

係呀

味道會唔會好奇怪

又唔算嘅
不過較鍾意佢哋牛類串燒多啲
雞肝都ok,有燶邊

醉曖梨

收到

耐無見！

唔好走

hello
一年無蒲頭了
不過我間中有上黎睇你地

無走